【反送中】專訪劉銳紹評最新時局（五）811港警扮示威者 中共官媒輿論配合 六四事件翻版

【反送中】專訪劉銳紹評最新時局（五）811港警扮示威者 中共官媒輿論配合 六四事件翻版